加泰事件總結

如果集會主題係支持加泰獨立
香港會俾人聯想成想獨立/支持獨立

如果係聲援加泰人反抗警暴/支持不同政見
香港會俾人覺得係追求民主自由

講到依到自己諗去唔去啦

同埋想講到少少關於香港獨立
美國其實唔係唔支持香港獨立
係香港未係時係獨立
因為佢地都要睇到香港可以發展到成熟既民主制度同人民有一定既政治思考能力
先夠膽俾香港獨立
同埋獨立既先決條件係要令現有中美利益平衡
所以香港獨立都係要有持續利益俾到中美先有可能獨立

利申：個人對大家去唔去無意見
都係個句，兄弟爬山

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

推

借位
[晨早流流]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月23號

自推5次無人睇就算了

總結：
搞唔搞得成係民心所向 兄弟爬山 不割席
大家都有獨立思考 自行決定去唔去
但總有人想起大台 互相指責捉鬼撩交嗌

係
自己覺得唔岩自己方向唔去就得
之前黨鐵不合作最後個次都係好多人唔支持所以唔係好大效果
依家直情無再搞過

支持

雖然完左
但推多次
想有民主應該立即裝備自己對政治既思想
唔好成日俾人帶風向